# Instruction d'installation : 

## Informations Technique :
Requis: 
- PHP7
- Mysql 5.6
- Chrome Version 64.0.3282.186 


## Informations base de données : 
Vous pouvez modifiez les informations de connexion à la base de données directement dans le fichier db.php

./db/db.php


## Information Divers : 
- Maxime Besset
- maxbesset@hotmail.fr
